最賤既生物=港女

無論你做到幾細心，關心同愛護佢，都敵不過一個比你更有錢既

全部女人都係雞

可能唔關錢事, 係你太樣柒

對住班臭西，成撚日用不可—世既樣子示人，當正自己係皇帝。我屌你個西咩

我係一個港女

我答你點解好多港女點解睇落咁貪錢。例如，我唔接受AA，會想男友畀哂，純粹想有一種被人寵愛嘅感覺，所以會男人去食平嘢。當然，男人係會間唔中講說話我聽。

同ex分手時，我一炮過bank in哂過去兩年嘅食飯錢同禮物錢畀ex. 無拖無欠。

即係有錢就有sweet feel, 冇就89078？

Distorted mind set

人地幫你畀錢就係叫對你好㗎啦

乜撚嘢價值觀

食屎啦 物質堆砌感覺

留名等你畀有錢mk玩到仆街

以為自己會遇到更好，點知最好—早出現左而自己又睇唔上眼飛左。結果就持續性被人中出即飛，抵撚死

有錢有高潮呀 傻西瓜

女人藉口無窮無盡

啱，對住班臭雞唔好講心，講金就夠

成撚日話平權 屌你老母 心底入面就要男嘅做哂所有嘢

啫係點呀？著數就點都拎撚哂 好撚嘢

屌你老母 巴打我要湯油畀你

佢地以為自己係長勝將軍，點知對方已經好清楚你既玩法部署

比個正皮我啦話唔定係襟兄弟

我直接認自己係港女㗎，我做港女做得好開心好痛快

好過啲"好女仔"要捱苦，然後內心嫉妒其他女嘅男朋友金錢上疏爽。做人做到咁掙扎，我寧願直接做仆街。

港女=性玩具

會想男友畀哂，純粹想有一種被人寵愛嘅感覺
痴撚線

你唔係自願認做港女
而係個世界都認為你係港女
所以迫住要自己講出黎姐

啱，你有你玩法，男人有男人玩法。個肚大左咪撚搵人埋單呀，生個孽種出黎再玩過

無所謂㗎，係咪係

係㗎，我有我做法
我又無呃又氹，其實有咩問題

哦 啫係咩寧願寶馬上哭 也不要單車上笑嘅現實版

屌 睇吓點解咁多人做人情婦/離婚率咁高真係有原因

兩個人喺埋一齊唔係因為兩情相悅，而係靠物質去維繫遲早收皮

咁咪幾好，知道自己係呢個價，被人中出完又可以理直氣壯搵下個